傾計群 27-33歲

男女都歡迎你加入
識下朋友～

入去填簡單資料:

pm我hugo1991

慘過番印度分身

有無諗過呢d tg group 係黑警套料？ 或者引人流之後再sell 野 賣廣告？ 大家唔好入
樓主，記住做pr 冇好下場，會死全家架，你小心

善用起底功能

樓主6月9開始出post